[求助]英國讀foundation依加話俾人踢出嚟

學校話成績唔夠所以要踢走我
好無助
唔知點同老豆老母交代
有冇得求情求佢可以俾我讀埋落去

本身係大學附屬嘅foundation
但係讀到一半都知自己冇得原校升上去
已經打算轉校 但係依加連讀都冇得讀

點解讀foundation都可以唔夠成績
你只可以直接同你屋企人講，無其他辦法
再唔係就問agent睇下點拆

Foundation 都唔 pass.........

衰仔揀錯科行
所以讀得好辛苦
讀極都係咁 資質問題

我想問向佢地求情有冇用㗎
只求讀埋淨低個term

咪撚晒錢再讀

咩科？

報其他大學的

可以試下，有幾慘得幾慘講到自己
例如屋企窮個啲
你上網搵下agent救你啦如果你自己解決唔到

你弱智定點？

去學校搵advisor

foundation 都唔掂
出黎做野啦，唔好哂後面果球野

即係求情有機會有用嘅 巴打仲有冇多啲計仔

番香港做7仔算啦 咪浪費老豆老母啲錢俾你讀書

如果你唔想重新讀過，只係得呢個辦法，如果校方唔俾機會你，咁你一係返香港，一係搵過第二間重新讀過

咩科?

要笑就笑啦 同時做個榜樣俾其他巴絲打
唔好行我條路
小弟讀n展 想入computing 未讀過phy m1,2
所以追得好辛苦 加上語言轉左 係讀問題上都要花一段時間先搞掂

中學讀咩科

無根基仲走去揀CS，你傻L左？

Foundation 都可以唔合格

中學econ ict
對電腦興趣大 所以做左咁嘅選擇
依加後悔都冇用
望佢俾我繼續留低讀埋淨低個term
沖返個好啲啲成績返嚟 之後轉大學

理科冇天份就天份 唔會努力就得
仲有乜q語言轉左姐
你係香港讀唔通會用中文讀？定係啲數字唔係用亞拉伯數字？

定係話程式語言唔同左就唔識？

讀唔成書仲讀想 hea 到幾時 ?

香港讀中中果D,突然轉做英文上堂,一堂最多聽得明1,2成,數學果D書轉左做英文term,phy又係,一定聽唔撚明,唯有一隻隻字查點解

怪就怪樓主,中學物理,m2,m1都未撚讀過就去讀CS,要知道香港中學有讀PHY,M12既人上到大學都係讀到死咁樣 仲要讀中中,去台灣讀算啦

其實咩叫中中？band2,3?
用中文教書既band2,3?
如果用英文教書既band2 又叫咩

冇phy讀cs冇問題,冇數底讀cs

不如你講吓你有幾勤力先

其實你真正嘅興趣同熱情響邊度？

廢就廢啦

其實冇數底都冇咩所謂, 以我所知大部份UK大學既CS都係當你咩都唔識開始教起, 更樓主何況係foundation讀起.

不過冇腦就係另一回事.

中中係指用中文教書既中學.

Foundation都讀都咁
咪撚晒錢啦你
比你讀到上大學又咪係比人踢出黎
到時仲晒錢
垃圾

我都喺UK讀緊foundation ，都喺中中岀身，英文底差，過到而邊頭幾個月都喺聽得明幾成。 後尾努力學英文，而家都叫合格。不過我8月底先完sem，仲有機會追
樓主而家咁既情況真喺要求情，唔得既真喺要睇下下年邊間foundation 會收你

+1 不過死頂到final year了
睇下有冇機會轉科
我明揀錯科仲要揀左engineering唔岩讀真係好辛苦

有啲嘢真係要試過先明白嗰種感愛
揀錯科真係累死人 有時想為自己理想係唔得
做人真係要現實啲
希望求到情 大家幫幫我集氣

中學ICT同CS根本兩件事黎

邊到讀

求到情你讀唔讀到落去先?
希望你求到之後就認真讀啦.

唔好嘥屋企人錢啦

收撚皮啦
讀fd讀到你咁
好明顯係你唔撚溫啦
Fd仲要好撚簡單
你囗中所謂既m1,m2根本連dse一半程度都唔知有冇
廢仲要係到賴屎賴路，d數科有英文有幾難
你連呢啲都唔明，比你轉科都一樣
我都係讀it，我同你一樣中中，冇讀phy m1 m2。
但你連fd都過唔到就唔賴啦
Fd calculus 個啲limit differentiation 淺到仆街
已經好撚簡單
你咪撚曬屋企人錢

唔係讀書既材料就唔好讀
做裝修啦
香港而家做裝修賺到笑呀

垃圾番香港搵野做唔好曬屋企錢啦

勉強過到foundation, year1一樣收皮 因為大學d野係每年build up上去

巴打雖然mean不過無錯 肯溫一定pass
講緊每日起碼溫兩粒鐘

啱呀 屌你fd個啲數一啲trap 位都冇
識個concept 已經識做
仲易撚過Dse
Dse都會伏尻你
但fd個啲

再講 你話你英文差
適應唔到想𨍭科
我睇你讀Econ Ict，估你轉商個邊啦
理性討論 商科要背要睇既英文一定多撚過讀it
老老豆豆 it要睇既英文已經算小
你自己諗清楚自己到底想點
求其讀個hd出黎做野好過啦
連fd都過唔到，就算比你上到大學，你都一定grad唔到。
唔好以為上到去就一定比你pass
外國啲大學易入難出

7.7

留名被人話返黎驗下智商

foundation都讀唔掂不如早d出黎做野算喇

識條柒碌為錢 走去讀n展 仲同我曬命話跟我讀啦將來搵大錢
一年後quit左

Foundation 都讀唔到我都係第一次聽

又唔洗咁樣話鳩人
人地開個post出黎係信得過咁多位巴打
問下人生問題
同你35識7都要比你鬧

唔知你咩心態
不過你都應該係無乜品個類人

我係澳洲讀foundation, 自己文科底但居然要讀biology 最後都過到，岩岩好pass

你若然係唔想讀書，不如盡早投身工作拎經驗。浪費家人錢讀書又浪費自己青春

同屋企人講啦，你冇其他嘢可以做。

讀band3中中都未聽過有同級同學去外國讀fd讀到俾學校踢，咁都搞唔掂就真係翻香港讀個hd出黎做it狗啦

落club攬女掛

辣殺樓主

收皮啦你
我比你安慰到佢又點姐
講真, 佢宜家比人鬧醒,
繼續努力讀埋佢又好
返香港又好
都好過仲ON99咁
如果佢真係咁生性, 有可能FOUNDATION都讀唔掂咩
根本讀既野全部都係基本野
肯比心機未至於去到比人踢出校

樓主唔駛驚我識人讀兩次foundation 都炒 依家夾硬俾佢上international year 1

Foundation 都唔得，建議驗下智商好D

其實對computing 有興趣suppose 唔會死得咁誇張架喎
姐係如果有興趣我當你識少少Java/C++ 都不至於呀

me

而且大部份UK uni CS根本就係當你咩programming都唔識由0開始教起.

咁可唔可以resit 個d科目 你肯衝 6月都仲有希望

刷到ur首抽都唔識珍惜

返香港

咁你覺得邊科Ok

ON9 當連登係咩? 齋呵唔鬧熱線呀?
而家屌醒佢咪再晒屋企錢讀書咋 為佢好咋

樓主考得太差？ 點解會比人中途踢出嚟？

認真答
之前我有個學生係英國fail foundation, 因為依家英國有5 years rule, 即係如果你攞Tier 4 General去讀, 一定要5年內完成大學學位 (NQF Lv 6課程), 當你依家fail 咗有另一間大學foundation收你重讀, 你都要額外四年先完成到大學, 因為太risky關係, 所以最後都係advise佢去澳洲, 玩學分制啱你依類學生多d...